Зробити html сторінку - статтю у вільній формі (приклад вікі https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%95%D0%BD%D0%BE%D1%82-%D0%BF%D0%BE%D0%BB%D0%BE%D1%81%D0%BA%D1%83%D0%BD) .)

Вимоги:
Всі теги заголовків повинні бути логічно розставлені.
У тексті повинні бути посилання і якірні посилання.
Текст повинен містити списки, таблиці, абзаци, заголовки різних рівнів, виділення жирним, курсивом
